究竟共狗仲亮唔亮劍架？

之前唔係札恆晒馬？

呢把就係皇上的御賜寶劍